【突發多圖】臨終一戰拳賽流出！

每60個正評，出一張圖

lm

屌你又黎

留個名！

bam一半

Bam

右邊唔似

遮好晒

鐘生係邊？

終生塊面多痘唔該

賠生擂檯 - 「終於賠上生命」對「臨終作賽」

留名

明眼人一睇就會知

左邊頭唔夠亂 右邊面唔夠爛

留名，好耐無見

小心收律師信，鐘生咁有錢

幫緊你幫緊你

想睇鐘生條J係咪都係咁多粒粒

唔會啦，分分鐘畀錢贊助埋樓主出版添啦

cls

點解封面有樣 呢度冇樣

60正評啦

痴線佬又黎啦
之前畫個啲棋靈王屌鮑姐 大大屌小小 好正

終賠生撚有咁型咩
有錢暗瘡毒撚

bam啦

大大屌小小

Cls

從藝術角度欣賞

點解無毛

方便d人睇清楚條丁

you piece of shit
i am champ

出6c信了

真

小學生未發育

唔好對號入座

露鳩 bam

係都過幾後頁先提樓豬啦
而家樓豬淆底喇

dllm 畫下啲女黎補下血ok?

香腸黎

dllm gay test

正

林作好似

呢個post暫時冇

笑死

扯左

正 巴打啲po全部都好正

笑到仆街 屌

我會照出

好想企係佢哋兩個中間含晒佢哋

可唔可以畫一張終山伸條利出嚟嗰個撚樣

你係巴？

當然可以畫緊

係

基・無誤

好gay

Live

仲未bam咩

樓主bye

on9 cls

屌唔係唔bam下話

唔直接post出嚟咪得

ＬＭ

連仔，我唔識較出Link唔出圖，幫我轉番plz

睇到第三幅圖，食緊嗰啖飯差啲噴出嚟

rip

癲過你之前嘅大大屌小小

想睇大大屌小小續集

bam

鐘生真係有錢

delete [img]+[/img]

唔該晒

冇喇，下個AC小心啲

post埋剩低嗰幾頁先好收皮

鍾生告得

LM 睇bam

好睇，希望唔好ban

唔使留名了 就快bam

仲未Bam

It's too late
RIP

Bam啦
但好撚搞笑

好似轉番

都係想show下隻老鼠仔,做乜要ban??

趁你個Account仲未封快啲出多幾張

此風不可長

CLS

唔好以為咁樣唔洗bam

出左樣啦

Cls post LM

出快啲啦 plz

三百幾得兩張圖....

你點轉link的定連狗幫手轉

直接入圖片mode，因為有Bam圖要出Link

培生論劍

隨時好睇過佢地打

CLS post

孖鳩飛機杯都諗得出，你個腦平時究竟裝乜撚野

btw我喜歡你嘅斯路

鐘共無講I'm the fucking champ
扣分

笑到仆街

滿腦子都係咸濕野

You...are....piece...of.......shit呀 射咗

畫到終生咁靚仔

個爛面笑到仆街

痴撚線
龜頭大戰

痴撚線

Support

Lm

作仔大戰賠生

賓州修理員

樓主是否gay 咁既野都唸到

Cls 好撚癲 睇到我扯咗

非gay師

巴打驚唔驚比人告

我講緊邊個

格劍

精倍增

人地好似打4round

我知個結果，唔洗打咁耐

好撚嘔心

樓主唔好咁撚痴線

屌你老母痴撚線

扯咗

啲暗瘡呢

留名待J

痴線佬

痴線post lm

Gay

你畫到鐘生咁正搞到我扯咗

痴撚線
鍾意睇gay都頂唔順

痴線！睇完對眼好唔舒服

痴線post留名

仲畫緊突然推咁快⋯

靚過粉俠傳

cls 興奮到扯撚咗

點解冇陰毛嘅？

高h

睇到扯旗 係咪正常
利申直

畫 ten a ok

方便你地睇清楚d

可唔可以加入777，搵事但一個屌柒佢？

幾時畫林鄭

喂！大佬你唔好咁痴線喇！

國安法成立左之後，唔知po唔po，有貨

求加角色3p 4p

成件事好痴線
要洗眼呀！！！
樓主賠返對眼俾我呀！

快啲啦

好撚癲仆街

加埋裁判

You piece of shit
I’m fucking champ 呢？

屌真係gay forum confirmed

塊面唔似

好撚痛

樓主小心鐘生搵高手起你ip 收你皮

cls po lm

五個A會唔會睇post圖睇到出水

真係頂唔撚順

Followed

60正皮一張你應該會出到一本

好撚嘔阿屌

畫到鍾生咁正

阻住睇圖

食個飯先一陣繼續

你就食得開心
有冇諗過我地食唔落

有無人send個post比佢地睇

食完先睇

推到比增生睇到

dllm睇左d咩

痴線

屌

兩個靚仔就話者
一配合返佢哋兩個個樣真係好嘔心

不能只有我看到

好想睇啊，想下都扯旗

加速 唔好比佢停呀

好正

仆街我睇到扯左。。。。

留明啊喂

推！

gay到仆街

我睇左啲咩

我到底睇左d咩

lm巴啲gif成日露撚都未bam啦
between磨牙

痴線佬又出黎

啲指甲

畫緊畫緊

快

終生邊有咁黑,咁瘦, 仲有唔夠毒, 塊面唔夠腫

cls post

如果林作加個小肚腩 好似有趣D

前日先重溫巴打嘅大大屌小小

唔想睇..

林生到時個肚仔都會消失

露袋ban

要求重畫終賠生 人地塊面明明月球咁

右面起碼多返十倍痘先

大大與小妹h漫已經有追樓豬

多謝G持

俾樓主參考下。。。

cls
幾時到小林反擊

唔好咁癲啦

好快你就知

黐撚線 睇到扯咗 好想畀增倍中屌

想睇林作ig點回應

練緊拳唔得閒

對白唔夠創意

留名先

可唔可以加埋大大屌小小落去

留名睇故事

仲有3O張圖呢

比劍術？

屌，好撚核突呀，引晒啲Gay佬入黎

嘩屌，我睇左啲咩𨳊

就黎無貨

wtf

樓主pin this
小妹一早講過

［有圖］到底林作同鍾培生私底下有冇做過愛？

裕美：“林作口裏或網上成日講埋啲鹹濕嘢，私下嘅佢其實唔係鹹濕仔，我仲有時懷疑佢係咪『基』，我哋一齊，佢好似冇嗰方面嘅需要。佢就算搭住我時都好gentleman。”

正皮：小矮林
負皮：精倍增

唔公平 點解精倍大咁多

裕美 mmc 同toyz可以客串下

白虎

正評

真。格劍

strong post劉明

推推佢

塊面唔夠爛, 條撚太長

遲o的可唔可以畫埋性轉版? XD

老老實實, 基得嚟唔搞笑

我睇唔明即係女女？

非gay力已盡

笑到斷氣
屌你老味

漫畫幾好睇
好難唔比正評你

巴打本身做開設計 畫圖？

Live 咗

幾搞笑

兩條垃圾班打手齊齊死全家
煩撚過西

傑作

痴撚線post

都唔係業餘

樓主啲字係右向左 但點解圖係左向右

push

其實我無睇開漫畫，所以d格式唔係好知要點

兩個都畫靚仔左
畫得太靚仔唔似

真係痴線

最後好痛

佢可能想嚟個林鄭同葉劉版

樓主fucking champ

終賠生：樓主你收皮啦，你套漫畫版權歸我所有

圖左向右多數係大陸韓國 歐美（？）
台灣日本係圖右向左 字都係一樣+直排

好嘔心

有冇林媽

Miss左大大小小 今次終於留到名

樓主正呀 睇到我硬繃繃

GAY佬收皮啦

好gay啊🤦🏻‍♂️

睇撚到扯

仆街 gay post

好正
不過巴打咁既排版通常應該係從右到左會睇得舒服啲

癲撚到

第二個post有人用呢張圖以為你黎

犀利

小林 口氣清生丸

咪撚貼呢啲垃圾出黎

鍾共1.8倍
小林BREATH CARE 要呼吸啊

咁有錢點會唔割包皮，重畫

女女對決~

MMC

10個A突然跑出成為最後贏家
左右手都揸住一條撚吹爆曬兩條友

鍾生真人咁染
上面張圖鍾生打手畫？

我睇埋啲乜撚嘢

10A

有冇格劍睇吓

Strong post LM

變態ＰＯ都３千個ＬＩＫＥ

睇到扯左

迷上拿卡的本領：係咪多人睇就出露鳩圖都無事？

收咗培根幾錢

樓主似收咗100萬

睇到後邊真係cls

癡撚線

林生好似

為「之」

連登真係好多痴線佬

拉

培生第一個樣好怪呀
佢個頭轉咗成180度

訓醒起埋身都仲未分出勝負

尋晚叫人投票呢家畫埋第三回合

辛苦樓主了
你啲畫真係好正

咁耐得兩張圖仔

多媒體mode 點止兩張呀

變晒Link咋

正留名

怕唔怕俾佢兩個告

除非有人對號入座

痴線佬
飛機但又好想追

一望名笑撚左你之前畫大大屌小小

繼續畫啦 藝術既野

畫得幾靚
塊面可以再爛啲

藍方咁細抽野既...未發育完成????????

咩嚟？求link

【多圖】大大屌小小

You piece of shit
i am fxxking champ
Fxxk you!

再推

畫緊gif比D時間

笑撚到gapgap聲
痴撚線

有gif咁要除定褲

我屌，我既然會逐張開黎睇

thx

睇乜d咩野

含啦含啦

LIVE 左

我睇緊啲咩野

live

邊個射先呢

可以再快少少

強貼留明

痴撚線post live lm

好撚嘔心但都留名支持

推

即係張gif 較快啲?

X1

X2

X3

樓上

含足成個鐘都未有結果

屌打留名巴

x3速度夠晒
Btw rip

真係搵ACC駁命

搵命駁大家一笑

真係搵命駁

有畫有GIF有HEHE有H成分 10/10

喺公司笑到收唔到聲

我都笑到收唔到聲

完

小林口技更勝一籌

屌你老母又爛尾 大大屌小小又係咁

華山論劍

屌你老母又爛尾

cls
笑到標眼淚

個尾快左啲

有無合集，驚碌得太快睇漏圖

圖片模式

中間好多bam 圖淨係擺咗link

自己設定較啦